好難想像呢個清純架妹 把聲厚到Adele咁…

勁正

正，前排睇過佢MV

ahgi?

呢條女真係好靚

樣靚聲靚但d歌麻麻

真

一向正

靚到唔拍戲哂左

唔做我女朋友真係嘥咗